咁撚辛苦作客贏鏝，轉個頭主場輸俾隊垃圾

佩服

哥sir呢刻點諗